有無人公司lunch hour都要打咭?

一日打四次

會唔會腎虧？

去廁所會唔會簽埋簿
痴線

intern果間係
無出過去都要打

要
名牌鋪頭

要，細公司

啲奶茶舖要

幾乎要

哈